社工手足要大家幫手將現實推俾世界知

手足開埋真名，就係想大家唔好忘記我哋所受到既一切。

係大家忙著自己野既時候，有手足受緊苦。希望大家可以分啲空閒時間/八卦時間/分化時間幫手上twitter，將香港現況傳俾世界知道。

推

推多次

再推多次

手足需要支持

Push

手足需要幫忙

幫佢手share 出去

push

幫推

多謝你

對政府保持憤怒，對手足be humble

借個位
麻煩黃店老闆們同最近對黃圈覺得灰心嘅你入一入黎

手足不惜自爆，我會努力自推俾多啲人見到

推推

大家要團結，唔好分化

推番啲抗爭po 上熱門

大家要保持熱度，唔好俾黃圈力度減弱

唔好一時飽死，一時餓死

而且宜家係餓死既時候

手足講咗社工既辛酸

不合理

同不公平

我唔會俾佢自爆得不明不白

推呀

而家個熱門

真係好唔掂

pish

內容又唔係有趣，咁就推番啲抗爭po 啦

手足要堅持住

手足

前路茫茫，但有你有我

呀唔記得規矩添

pin 番先，大家快啲去retwittee 出去

香港人 堅持

反抗

報仇

互撐

決戰

光復

成功

重建

光復香港 時代革命

自己香港自己救

推 可以點幫手

學生們，為咗我地，沖成積

打工仔們，沖高層

高層們，改變香港人習性

幫手去pin 咗個link 推出去

再順便去手足fb 打下氣

手足身邊仲有好多手足

一齊撐落去

光復香港，時代革命

強化自己一切，利用自己一切長處光復香港

我覺得光時係一個好成功既例子

手足們 自強

自強不息 生生不滅

星星之火

將會燎原

我每個月都會捐一部分人工出嚟

十一奉獻

Pishhhhh

補償手足

解決困局

光復香港

香港人 互撐

巴打，又見到你啦

屌 樂富有人叫黑警殺人

香港人，唔可以習慣

所有所有野都會有蝴蝶效應

Hi 我都記得你

抗爭

大家係時候離開同溫層

為光復出發

大家做野要諗下離光復香港近咗定遠咗

唔好俾人分化

社工表示支持手足

多謝手足幫推

我都表示支持社工

推呢d好過推大中華post

P牌推唔起

香港人。互撐

屌 樂富有人叫黑警殺人

不能忘記

岩，我都唔鐘意啲武漢肺炎post

講番啲正經既，資訊性既野都好

我叫你阿哥入黎推post

佢未開連登Ac

我好難得先開post 嫁

呢啲連登好難幫，公海會快好多

香港人。唔好習慣

你岩，不過公海一家有人講，我至少要連燈多啲人留意

Pish

Pishhh

Pishhhh

我學識咗不問人付出，只求自己默默奉獻

大家又點呀，一齊成長呀

我拉你，你拉我，一齊上

一到夜晚好多大叫po，咩區都有 cls

啲死黑警日頭唔做野，夜晚出嚟殺人

貪夜晚冇人睇到，其實裝cam呢個idea幾好

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

所有手足我都想幫

#133 咪你阿哥

係自私cam，淨係俾自己人知

佢幫你推成幾版

我係佢個仔

呢類名既手足好似有好多

係，好犀利

你都應該一齊推

我少開po，都唔知應該點推先推到

可以成為家族

今朝已經見到2個
咩諗唔到名，改名好難之類

我呢排忙番D

你都一齊加入大家族呀

冇人入嚟

傾住計推

twitter 戰線好需要人

Join us and discover more

真係好多，大家第時小朋友個名係咪會亂改

佢地叫我做師公架

但出po都仲好密cls

呢個好重要
入bot攞任務

咁twitter 戰線like 同retwitee 完先，再有時間先全部comment 多啲

笑死

係

有用po照出,但推疏o左,靠你地推

師公

時事台熱門中游

我之前都冇乜出過po，幫推多

推po真係好眼瞓，reply完冇人應機

我都係

多謝你，多一個支持手足

係，我以前啲po 都係推10下就算

做到加零一

記得幫手like and rt
Cm句加油，俾手足知道好多人撐佢

辛苦哂

我鼓勵你

巴打好熟口

加油

pishhhh

唔使跟佢地

我姓陳，個仔叫咩名好
#2 陳皮

大師公

我成日睇人名reply

呢啲熱門太多啦

點解會記得我既，我好低調喎

唔想出po，仲攰過推

大佬

加油，大家都有好多野想同咁多手足講既

大佬公

因為同我個名好似
同埋好多時候睇完會有印象，推po嘅都係嗰堆人

推推推推推推推推

個名

我都唔係推得好密，不過連燈真係少咗好多人

pushpushpushpushpush

大家唔好咁懶啦，撳幾下電話打幾句啫，又唔使出咩力，幫下手啦

熱門第七

一輩子既覺悟

hi 又見到你

夜晚少咗人

都係，不過日頭要番工

試過0200開post上頭二

hello

我係賤種港畜

連登姐

唯有捐錢買贖罪劵

你啲po好勁
好似試過2, 3個po同時熱門

我覺得朝早推易上熱門啲

你哋連登上癮喎

Jm9

pishhhhh

懺悔囉

專對推拉師

咁我通常開有用行動同重要新聞

推上熱門

冇嘢做就係上連登推po

Hi巴打

我之前上twitter 推都用咗好多時間

一開po好多人好快就cm

同時都希望鼓勵大家開POST,可以分擔

你哋點睇熱門係xxxx 床照流出果啲

推

另求幫推

騎劫51成為我地香港人既節日！
五一勞動節？

我淨係like rt 好少cm

佢老屎忽黎

我會掃走呢D POST

連登仔都係咸濕仔

同意

我都係 #24XXXX

你不推咗

五大訴求。缺一不可

係 禁慣咗 所以即刻推多咗次

呢樣真

我連apple新機都仲未睇

你係我前輩

我之前都係，吹得太多水，轉唔切

好爭扎，但apple made in ChiNa

我呢個ac都係

pushhhhh

一點一滴累積成無限大嘅力量

大家除咗推po ，要記得rt 埋，唔係手足唔會知

岩，我地今次個運動就係咁。

我向自己承諾，一世都唔會放棄，大家一齊並肩前行

學無前後，達者為師

老江湖

巴打，記得去twitter 度rt 埋

唉都好多嘢都係，其他嘢都避到支那，但手機好難

多謝你地

係我係on9仔

理解既，避到就更加完美

721 831 101 1111

我睇唔到你個名嘅？

就好似光時咁，做到供應鏈全黃，好勁

唔好咁灰啦，連登有愛

不能忘記

721 831 101 1111 1118

Error 404 not found

成日幫襯光時同重光號
多到自己都有啲驚

推推推推

Hi靚仔

Ho ball

巴打你真係好人嘅啫

我成日周圍試新黃店，好正

冇人會收

好慘呀你

我收，不過找番多啲俾你

積沙成塔

老漢推po

你份工好筍咁

pishhhhhhh

又係你

前線都有冷氣？

pushhhh

我派得你就要收

日日都好多事發生

巴打

指控《蘋果》抹黑警 黃店CCTV片證警謊

頂你 唔收呀

其他重要po 都要推下

所以咪好筍

好惡呀，我收囉

Rt like and cm

黑警係不誠實證人

黑警都不誠實

Free my soul

Pushhhh

唔荀

Pushhh

俾警嫂射完會仆街

會凍死人

黑警又講大話

誠信可疑

我都好空處

屌

時代革命

幾時食晒啲雀，好嘈呀

就快6月啦

大家操下啦

健定身

買定遮

就嚟一年

咁你快啲屙屎

叫五月天

我哋夏天再見 支持呢位社工手足

操體能

四月天

去手足fb 約佢煲底相見

Pishhhhh
要撐手足

操定體能

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

再推

又推返你

支持你

再推呀

置頂既起碼加埋社工手足條link

建議佢詳細啲講佢思覺失調同黑警有咩強既病因關聯，例如某幾次參與社運既經歷，依家就咁叫人推都唔會令人留到印象...

記得我哋要裝備好自己身心
為咗自己，為咗手足，為咗香港
冇任何退路，一開始咗就要堅持落去

社工手足twitter，快啲幫手rt，唔好浪費手足一番心意

置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

都岩

手足要人

麻雀

幫手rt like cm

U so bad lor

空處

啱呀

頂 冇留意 死啦打咁多錯字 我係咪文盲

Push!!!!

原來手足fb 有好多佢既個人故事，佢一直為社會不公發聲，大家可以上去睇睇

食咗佢

係，好臭

點食啊

你又聞到？

唔知呀

Pin埋佢

巴打呀

好多膠

好

佢話我知

瞓前一推

咁樣pin？

唔想食鳥兒

記得食雀

多謝巴打，祝你早睡早起

pishhh

咁你食佢

我都瞓啦

唔想食蟲

share 啦

Byebye la

蟲唔駛俾人食，可以食鳥兒

食豬

Bye Bye la

88

食狗

大家記得幫幫手rt like cm

推！不要忘記

我都想加入

我成個人都想旅行

Pishhhhh again

推 手足保重

社工點解咁高人工？

唔知大家而家有冇啲改觀呢？

利申：唔係社工

咩腸

過左去啦

好似之似見過你，你有講過

因為俾我搶咗

冇用戶名係用得嘅
無法顯示用户名稱

安全至上

PushPushPushPushPush

一系列嘅名

還好嗎？

做咩咁頹

咁你追咩？

撞

但你拉喎

屌你老母
社工都搞

推爆你

Pishhhhh
Pishhhhh

Pish
Pish

幫你推

retweet pls

呢啲post成日唔爆1001
啲垃圾post成日爆
推！！

對唔住，我一陣會努力推po，多謝你鼓勵

轉頭繼續推

一個人好難推，仲有cc台係5001

推！

多謝

我再推

推多一推

老漢推推推推

手足，我哋支持你

我哋會back up 你

我地會向前邁進

呢個po 好快會1001

唔會俾手足冇人理

推完連登就去twitter

5毛退散

光復連登

手足去咗twitter 未？

考與下twitter 戰線呀

美國共和，民主兩黨講下支共幾仆街

我哋唔可以放棄

為手足 光復香港

永世不忘20190609

20190612

20190721

20190701

20190715

20190831

20191001

仲有好多好多

大家唔會忘記

亦不敢忘記

始終如一

時化革命

所羅門最新消息

手足們唔好唔記得

我地有好多手足付出咗好多

就算唔黃都好，罷紅藍店

pushhhhhh

不停推

早知細個學下用bot 推po

怒 推

就快1001

踢我一腳，郁一下

多謝你鼓勵下我，推一下po 先

一個好有心既同工
頂住

Cc台5001

快啲去twitter rt ，like 同comment

好手足 好社工

李柱銘發起新式鬥黃 唔鬥人地鬥自己

拉樓主5毛

大力推